[再食獌魚腩] 利物浦 對 曼聯 4

屌

Ings

Topic
比清開

阿都係會再cup

搶唔到

比清你唔好亂講野好無

開波先推爆呢個po

今日開口中

帶帽帶帽帶帽

聽仆街了

好彩買咗和同客贏唧
咁好賠率

笠得靚到

我地利記唔借垃圾

冇喇冇喇 比清開po

禾特包斯 果時捧到新碧咸 而家後備都無

假利

Sor有後備 但無正選

利記宜家就係冇個前鋒做到攝前頂

佢d波係斬得靚既
但無其他啦

係比青

以比清你嘅燈力，
今晚我贏撚硬錢了

屠狗！

ings回家？

英撚啲人真係成日吹大
幾時先睇到英格蘭捧杯

仆街了,要豬了,9星連珠

ings

冇速度冇體能冇腳法
有幾可下下俾你企定定斬

個個禮拜死痾狗都係下半場換拿卡反CUP
悶5悶D

Ings打中游隊真係幾好

比清明知自己燈仲開呢d post
假利confirmed

生性啦比清

開波前推爆呢個post唔該

推

比清開po 各位利子準備好今晚哭song 未

有新美斯wilson

molamola

臨開波都咁撚搶口

屌，修頓啲on9後防

cup

修種廢唔係講少

咁快追番，好彩半場買左

阿點會反cup唔到 聖人防守廢到咁

咩龍黎既,人地射中間呀

咁都入到

下半場之鬼

仲易估過cctvb劇情

折射喎

改變方向
但都係廢

Ings 2球痴撚線
唔傷修夫基應該要搵搵佢

Ings 2球頭鎚都好撚靚

戴下帽啦

聖人真係

ok 米希達恩戴帽

唉
聽日又要做到仆街
仲要哭波喪
今年仲要冇人工加
想死

我公司裁員添啦

出年仲難捱

第一次發生係我身上
岩岩畢完業出黎第一份工就裁員
日日都驚到瀨屎

準備有陣容

明常心面對

唔係話出面炒人我遞左信添啦

文費沙
短/基
軒母
jelly vvd l6 m7
ab

如果唔出沙基利反高普了

唔洗咁驚，新人人工無咁高反而安全

clyne

cls，修頓條性感後防線

Pogba

Paul Pogba on the bench for #mufc.

不安

佢鳩up咋下話

大戰先出毒犯

好刺激 就有陣

點解唔出普巴呀

奧力冶

Clyne....

出奧燒,要反杯啦

聖人班波都幾廢, 踢到甩甩下咁

Mignolet

好擔心

成隊唔計ddg最勁

Starting gk???

做乜鳩

#LFC team v #MUFC: Alisson; Clyne, Van Dijk, Lovren, Robertson; Fabinho, Wijnaldum, Keita; Salah, Firmino, Mane.

阿真係場場都比人MMA咁

屌無沙基利

冇軒

Subs: Mignolet, Moreno, Camacho, Henderson, Lallana, Shaqiri, Sturridge

James Milner misses out as a precaution (muscle issue)

沙基利呢

米拿

屌無神軒

點解換走INGS

真係clyne

屌呀無軒

Camacho

佳尼

幾耐冇睇過佳尼呢個名

屌你 軒都唔出 等輸

無軒 無米拿 無沙基 無祖高 無taa

大戰出佢 係害佢咋

軒踢返最佳位置

笑左
最重要時刻岩岩傷

俾人強姦了

後備0中堅

屌呀米又傷埋

#MUFC team: De Gea, Darmian, Dalot, Lindelof, Smalling, Young, Herrera, Matic, Lingard, Rashford, Lukaku

Pogba, Fellain and Martial on the bench.

Clyne

後備有甘仔

無米叔

仆街了

又要出久疏戰陣嘅毒犯

仲有懦夫撚

追Lkk/rashford首名入球

五後衛？

有靴狗正選 我地收我皮

點解我覺得曼狗個Bench仲勁過正選

靴狗實咬死水貨

玩鳩咩 傷晒d人

屌牙冇

老母上左契

James Milner ruled out with a muscle injury so Nathaniel Clyne starts at right-back. His first PL appearance of the season. #LFC

羊格都夠啦
靴狗應該咬基達

冇閘壓上對呢個陣影響好大[
有分都要還神

Btw 基達BB
交屁你隻黑鳩今晚唔好再玩野

老邊基

No hendo no party

3-2

offside

老母生性唔該

冇副隊

比清

詐胡炸

Leno

女旁證做野

比清燈到 今場仆街鳥

期待已久嘅邊爐拍基達

你做嘢

比清燈到入波都嘔出黎

4個修圍龍門口等食

Ings hattrick ok?

買定馬撚ng

換走左啦

無軒罷睇了

換走左

比清波都未開就發功

呢個中場組合係咪今年第一次？

哇屌 佳尼臨命受命 米拿 奧子冇入名單

49000 squad ?

就憑比清今日咁樣，因間利狗應該都大撚鑊

De gea -ref x4

佳尼正選

獌迷黎

世一中堅同佳尼
game over

竟然係clyne

應該一開波就比拉狗係右邊強姦毒犯

我帶隊打狗

要輸了
對面打邊路

右路放題

雲隊長又要上陣了

今晚又有新戲弄老虎gif

右路又要比rashford姦

開定潛艇都得喇

有無手足跟

米拿個鐵人都傷埋

應該都凍過水

力子都唔放後備咩玩法

抵死啦廢中
平時唔出下clyne
今場先黎出, 等做防守黑洞

比清之前既500鋪做既燈力,都係為左陰你地,實際佢係獌黎

神軒

次次打狗都殘陣

平時死都唔用佳而家打獌狗冇得揀就出人
尻普

米拿都傷埋 可以出邊個呀
希望佳子生性

世一中堅做華佗 幫盧卡古起機

一場歐聯傷左3個

唔出軒

佳一黎就打狗正選

真，講真佢今場都唔用我都仲欣賞佢
尻普

爆閘比清

咪屌廢中出佳啦
可能佢本身都係想米拿右閘
點知傷左姐

無得佢簡, 笑撚死

其實攞佢打右閘會唔會好啲

咪屈

比人擺上台

好撚on9
高普次次大戰都要出d臨危受命既球員

咁bino打閘 出沙短打中間囉

攞正旗號冬天賣走佢

新特蘭青訓教練：軒達臣是下一個謝拉特

正選都冇 其實佢知唔知醜

等睇毒販打哂成條右路bin屍

咁有種咪用青年軍囉

Clyne會比福狗爆幾多次

阿狗D反擊勁到

邊奴咁慢
國際賽就話姐
英超打閘收硬皮

今場佳尼會上位

次次要臨危受命都係on99咁
一定比人爆到仆街

唔輸都偷笑 右路狂自爆

下一個走去美職

佳尼意識總有既

兩邊個陣鬥尻

老虎+毒販右路

佳尼咁耐冇踢，一黎就對拉狗

出毒犯 咁失分有藉口了

最on9係TAA態唔好都唔俾毒販機會正選

都吸唔到金 點會有人要

相對TAA 佳尼守比攻強

米拿咁快收皮

clyne對上一場聯賽正選係幾時

啪定強心針準備睇黑鬼瘋狂失機

唔係話佢唔好
咁耐無夾開, 仲要打死敵
好難有信心

輸左就一齊反高普
雖然我覺得中場已經好大進步

佳尼又係成日同中堅企太開
對多仔下半場 reus個球咁

clyne瘋狂被爆

打中游夠做
驚乜鳩

阿狗禁住黎抽

贏撚硬嫁啦

阿狗

上次試過出場啦
慢到on9
根本唔夾

Oh
Charlie austin

Leno判斷錯誤

3－2

Yes!

當我冇講過

柯士甸

3:2

名不虛傳

今日Lovern隊長？

3球都精彩

B隊

真係好燈 今次我地無啦

比清

比兄發功，今場冇啦

3:2 蘭奴

勁到。。

燈

曼聯後備班人勁撚到

比清真係勁撚到

講個笑話。德國龍門

召喚Captain

當我無到？

笑左

Vvd

有料！

毒梟

sor

紐亞傷完之後全部德國龍輪流出事

修仔3球都係頭鎚入

希望唔好輸

修頓集氣 頂住

燈神再現

3球都係頭鎚,成件事好利物浦

“[He is] As ready as possible. Clyney is a high-class player,” Klopp continued.

“He didn’t play for a while, that’s true, he was injured and we had other options in the position. That’s how life sometimes is, it’s not really fair but it was the situation.

“But he trained most of the time without any complaints. In the last two to two-and-a-half weeks he had a couple of problems, but he’s available now. He’s fine. Physically he’s ready - I asked him and he said ‘yeah, the adrenaline will help’.

“The next option, Rafa Camacho, I would’ve taken that as well, it’s a good option and he’s on the bench. So as long as we have options, all good.”

差啫哩唔係修
修咸頓防守線

嘩 比清咁撚勁 宜家真係上床訓覺準備翻工算

半場襟制收我利皮

yeah, the adrenaline will help

跟 比清玩晒啦

我識既比清番黎啦

今天是修頓日

買曬修頓班人首名入球先

yeah, the cocaine will help!

9up master

準備訓身落獌 聽日去睇樓

你老味 當我死嫁

趁未開波推爆佢叫比清燈燈佢啦

邊爐考牌戰
老虎毒販希望生性

馬曹感覺會係352發揮好過442

#225
人間蒸發
•
剛剛
阿狗禁住黎抽
贏撚硬嫁啦

人間ching先係燈神
大家唔好誤會

睇邊區，一齊ok?

個陣似禁住打狗,正

IFC啦

依個係跳樓

係港島求其篤一間

比清有既係歷史往積
Respect Respect Respect!

一齊排隊啦

KEITA成名戰

旁述 話修咸頓領隊寫信致全市市民
叫佢哋黎睇呢場比賽

你咪玩啦比清 點夠你黎

馬撚都有今日啦

一陣紅牌

即刻買KEITA OG先

都冇法 後面傷到咁

準備聽日返工又俾啲49000同事串

成名可以有負面嘅
我怕佢上頭會食紅

feel到呢場之後又要叫返比清做比狗

射定波先

要佢守好啦 攻比jelly吧

個陣似比狗禁住屌 正

CLYNE 成名戰

補5

好彩我同事係理性阿迷

阿輸個耐冇踢嘅K6 我地呢邊都有個耐冇踢嘅毒蟲

我獌成功令你又一年冇英超

進攻黑洞唔係浪得虛名

點解講波佬話阿仙奴要保住不敗 不咩敗？

仲要加埋9射王MANE

Feel到胃痛

22場不敗

修頓頂著

阿妓po 名

人地開季輸比頭2場就無輸過啦

我地都差唔多喇

係咪已經20場？

咁都輸左啦

輸係咩感覺

德國龍門,無一個係無辜加

米拿明明有操 點解又傷
不過呢個陣睇落幾正

下個Post
thank you daddy

22

skipper 雙紅會又有得skip

雙紅會同同市打比都冇份...

今場係黑人既勝利！
我利仲多過獌狗

都唔知搵個成日唔踢既人黎做隊長做乜

又要比曼聯大炒了

Ching sick ball

阿狗最後一個攻勢係乜撚野黎

而家比岩人了

老母 基達 邊爐 我最期待嘅組合
但點解唔出xs,俾salah或者文尼休息下

等睇軒隊後備入替被帶上臂章再指點江山一幕

德國龍都係靠唔住

雲加：連我既一半都未有

呢場都要休息

領先緊先有得出

未係
歐聯又唔出
今場又唔正選

91mins deal?

呢場都休息不如唔好踢

對強隊唔會出佢踢中場

又反軒

不了
啲爆炸狗 黑猩猩出黎就要換

有冇清知米拿又傷幾耐

半場換入重現謝隊經典ok?

橫傳軒唔係流架

隊長heat map

雙紅會休息？

後生仔始終係後生仔,衰衝動

有名你叫niggapool

比新一代利迷見識吓咩叫神奇頂級超卓

反正都豬

有無三十秒

佳尼 係擔心冇態姐
未大傷之前 防守數一數二 係進攻黑洞

果下見佢出仲諗住佢會到

未開波就反

是對軒嘅冇肉

有冇LINK

未咁快

見到ings咁爭氣
真係開心

仆緊返屋企準備開波

好緊張

好眼訓 快d開波啦屌

老虎生性啦希望

一於og

老虎生性病母倍感安慰

條中場拿唔會比人搶爆

any sop link?

我巳經安排左最佳位置比佢

係咪第1場bino keita1齊正選

大勝吧！利記

無米拿好唔放心

玩完啦玩完啦

無心情笑

摩佬出5個中場

Yes

Same

般尼茅夫

有冇佢地陣容睇睇

睇到中堅已經輸一半

邊爐定米拿打右閘

上場英超咪出左囉

驚老母overload

改埋哂d on9 post名 完場想深潛幾耐

佢完全唔識處理燒味足球啲高空波

摩佬打 3-5-2

依家唯有望佳尼 有當年7成

點會呀 佢最叻呢啲啦 有波就頂走

3-5-2

有啲怕佳尼出事

緊係唔會俾佢打中場 但俾佢頂沙拉踢半場都好 chur到沙拉咁盡驚出事 文尼都叫有休息過

比福狗屌

陣容拍埋就大家咁高咁大
希望廢中唔好再一次比摩佬戰術強姦

一定會放心

強攻我地兩閘

仲要隻撚羊一定出全力

曼中場mma

7成夠打, 但恐怕冇

靴狗先係
佢打利次次都出埋奶力發晒癲咁

摩連奴條濕鳩 成季不嬲最重視今場

姦右姐，我吔冇出Moreno

有當年七成防守就夠

馬撚隊隊都辣著

都夠死

唔好踢傷我地d人先係重點
唔想好似阿咁

希望利破到曼狗魔咒

佳尼當年都咁隱陣
有咩好驚

似係老鼠拉龜 悶和

好能京

係咩 拿波利個場最尾對面一斬入去，佢冇反應

曼明顯搶中場

買返個和 對沖下先

NOWTV個49000 FANS
話犘連奴汁好左隊波 今晚會贏2:1

就開波

曼聯好波 yeahhhhhhhhh

摩狗次次打我地d戰術都針住我地黎打
今場等收皮

呢球唔會屌佢零反
邊奴漏頂

真係好多獌fans

喜般淫撚到

對面352
唔夠中堅仲玩3中堅係咩事

紅扑扑

每年最重要嘅一場賽事

Darmian踢埋中堅？

唔係 直情係邊爐批左後

事實 普巴都要後備呀 摩佬執到隊波勁到

541黎

49000加摩狗
兩隻狗對利都特撚別勁
希望最少都要和到

相呢

咁既後防都執好

咁都係，希望佢今場都真係有表現

第一次好想送錢俾馬會

正確啦

今場係咪變翻做433

試過剋到車攻唔到

人在外國，有冇高清link？

阿狗豬+傷左幾件
希望斷腳啦班垃撚圾

Reddit la

得部電話🤦🏻‍♂️

又要睇ddg表演上身

落bar啦

明奴仲好似感冒童咁

Reddit有電話Link架
利申成日用

睇緊強國網企鵝直X，好清

屌你老母 相呢
又話爆大獲 等撚到聖誕都未有

你就好，聽日有得食餐好

Smalling was injured in the warm-up. Bailly in. Jones on the bench. #mufc

支持曼聯

唯一弱點都冇埋

smalling 好像廢過bailly

切勿吹奏

是但啦 反正對利都會上身

有冇喜般 cap 圖

出拜利

紅卜卜
好撚正

對面右閘仲後生過TAA
雖然20m歐

This is Anfield

中場生性呀

幾時買加

Mo 軒既

冇左垃圾軒唔該踢好啲

夏天

THIS CITY IS RED!!!!!

粒水

上啊

殺佢老母

可唔可以試下贏

now player

屎波0熱身都傷

對中遊隊, 坐最佳位置咪得,泊大巴,出 咪唔使睇

待笑

右邊會係弱點

老虎+好耐無上的佳

ace link?

摩佬新招,開波前轉陣

上呀

acestream://ea3a0915d8530e49de0b8e5c3fb60f7acd66c923

實俾獌針住打

曼有5.6有無咁睇好利 定係周中歐聯主場

開波

支持曼聯
All in ed

利-1 2倍幾已經on9

開始

半場1:1有冇機

3.x 都好高
開到5倍幾(外圍好像6倍幾)

打狗

哭song 吧利子

真想不到當初我們也 J霸氣專家
今天竟看得出那弱智 陣容沒變化
CV曾狂數西甲 三五二顫抖嗎

爭氣啲

好緊張 心跳加速

好撚緊張

要食定藥先

clyne好危
比人打弱邊

鬼才

終於肯出clyne

文尼打右

比得唔順腳

有冇人有link

連迪路夫蘭

無拿玻里果日咁凍 即刻無咁緊張

冇得揀 taa 副隊傷晒

佳尼騰晒雞

keita好廢下

感謝你

老母漏乜鳩

百屌

廢奴幾時肯剃鬚
真係成個賊咁

百屌垃圾利

嚇撚死

屌哂全隊

好險

講波佬

嚇死

笑能死人咩

應該係K8 叫左一下

全隊on99

隊波柒少陣得唔得呀

今年啲擺越位真係

踢緊乜野

基達鳩完未

好在.............

嚇死人咩

有冇人同我一樣好驚死球裝越位

lkk

投降當輸3粒算

wadiu嚇到

lkk又踢空氣

次次都裝到offside

我成日覺得依種守罰球方法好危險
有VAR前總有一次旁證會發雞盲睇唔到依啲越位

獌出兩件垃圾打前點贏

遲早出事

投降了

兩隊都鳩鳩地

主場都踢到咁垃圾

踢空氣

Salah又正前。。。

唔好輸咁多罰球好唔好 好撚驚呀

好撚彩越

on9高普

伏伏地

今日d link咁勁delay

場波西西地

上場扮右一場 又去返正前

基達幾時先會踢番好波

AB 13咁有信心唔撲

屌你老母，枱都拍鳩爛咁制

岩岩開波姐

差啲

真係重點攻擊我地右路

屌水貨差D

明奴差啲

上場擺位好地地，salah邊路咁大發揮
今場又鳩黎

驚沙拿比撚羊守死？

你盲加?

依場真係唔輸得嫁

牙古緊到

邊爐好危

文尼冇人mark

bino用波可唔可以快少少...........

賓奴屌

沙狗起身啦

上季食過返尋味

邊爐考牌戰

想念 ？

基達好似好緊張

將軍

BINO好慢

佢交啲波成日都差少少

K8好廢

係咁攻右路

垃圾沙

屌你沙拿

咁撚多交失波

呢個陣其實咁踢進攻唔錯

Bino ho ball

Salah唔放快啲

Fabinho good try

死黑鬼仲好意思拎件8號黎著

右尼打右邊嘅

水貨文尼

keita麻麻

水貨

文尼

睇得到，好撚想贏既依場，唔係hea踢

今場曼塞死中路
keita d through pass好難劏穿

爭啲

屌你兩隻翼又派膠

又送

仲想扭

keita踢左翼

LAG夠機未..

on9

屌 空門

都似樣啦

沙拿真係學下hazard啦

羊

今日啲逼搶幾勁

留意到係老母開角

miss哂啲機會 屌佢老母

咁都LAG機

沙文鬥on9

屌7 沙拿

又唔射

keita比其他中場交更多risky pass 但就會多咗交失波

屌mane帶死波

沙拿有排上腦係咁射之後就無得再開

Corner pls goal

護空門

水貨甩腳

mane lag夠機未

屌你兩條講波佬，用獌視角講

好多交失+LAG機....

利角球入波個rate奇低

交屁今季個腦變咗128mb ram

好撚多甩波

要基達踢翼不如出沙基利

想問普巴點解正選都無

借左比老母

文尼食撚完屎未
唔該轉會窗買人黎頂佢
屌

無左好耐啦,不和

岩啦，禁住黎屌啦

獌成隊中下游咁撚樣

波都控唔掂

English Channel la

交屁不如算啦

交屁=之前嘅老母

好有火好正

點解可以緊張過拿玻里果場

文尼踢返爆底

屌文尼躝啦

交屁on99

真係好鳩，做d簡單野啦力架

交屁

百屌隊波

真係

出晒手汗

到底廢中個腦係咪裝屎 明明水貨前兩場打返翼勁多

法賓奴係咪踢梗獌

明爐d逼搶返黎了

成億買個人打後備

屌，久攻不下.......

邊奴咁高射門慾

文尼哩下推到咁順反而唔試下射

文尼呢球應該要射又走去交

屌你老母mane

屌你老母賣文尼啦 條垃圾

浪費機會

之後一個反擊

等冬窗賣普巴 fatfat

太緊張

bino好射得今場

盡情魚弄我吧 可惜獌笑到最後

啲傳波選擇

邊爐係咁射波

文推順都唔試下射
懷念ox了

good try...

撳住黎砌之後輸反擊

交屁躝未

傳統黎不求XX但求雙殺獌

交屁交入去人堆做乜鳩

文尼真係好廢

屌 真係放文尼啦屌 又唔撚雪 快手買人換走佢

好撚廢交屁

法賓奴今日好似樣

mane果下唔分比keita

文尼學咩人派牌屌你老母

基達打翼真係成件事錯曬

射啦屌你文尼

Bino好多遠射
勁過橫傳軒好多

係咁9 BAN

d後上好J

藍天

腳腳射門都解圍咁

屌你艾利神唔好玩波
果個係懦夫黎

好過隻塞內加爾垃圾

明仔good try

亂鳩咁黎

交屁俾翻件10號出黎啦

交返件10號出黎啦

ab

Ban中就有嫁啦

妹到

邊爐好似快左

7次堆門

明奴又射

佢地巴西幫之前同古慶祝做過咩黎

邊爐ok wo

我地啲人可以練多啲遠射

屌你文尼推到死哂

落左order遠射

費綿龍呢場好sharp

鳩射多 唔中龍

文尼有技術但冇腦

交屁D決定真係WTF..........

埃及文明全部打右邊做乜

推乜鳩野 傳啦屌

邊爐 有遠射嫁

文尼拖到慢哂
出沙短好過啦

對住黃大仙 有機會就試下啦

Man man其實好難打

睇到個身係咁震

成條左路得robertson一個

佳尼打好d

力架踢咩10號位

對面果邊閘廢

攻勢好入肉，今晚應該睇費明奴表演

上半場點都要入到一粒先

直程落bench 啦屌

學人分波

交屁早少少交比基達派牌仲好

當ddg死？

Ox

文尼射啦屌，射手黎嫁

博遠射中龍 彈出 沙拿執雞？

佢踢咩正選 上場廢到咁

浦燒獌魚

得1-2次有威脅

個女利嬸係咁屌

mane同salah兩個都冇乜腦
前面睇佢兩個真係好嘔血

上場你話佢假波都唔過份

換大師兄比沙拿走邊啦

又靠負6

2隊塞曬係右路

ox

有你的遠射就好

啲link好lag

ab 嚇死

ab真係好撚定

拜耶真係勁

開心嘅係今日好多向前傳

似klopp落左order 多d遠射
但係面對係迪基亞

但我好撚劣

前面三個點解好似係曬右邊

無個高中鋒係前面真係好難打

久攻不入...

AB又玩波

x2

我以為佢一鳩踢出界原來有vvd係個邊

牛油手

咁都領先唔到 失分味濃

x3

強襲連迪落夫

摩狗又想逼到龍門犯錯
好彩唔係屌卡OR米仔

對面果個叫DDG呀

狗隊啲波爽到

跪求link

今季集中力唔夠

條右路到底有乜咁吸引

唔撚好比對面踢得順呀

左邊得jelly

比今季個老母做10號我都無咁嬲

巴西幫今日唔差
非洲佬

打利就上力架啦

Bino好似企前左今場

射撚左去好過妹妹下比對面偷波反擊

法賓fit喎

keita直線盤球

有無人覺得老母留咗鬚好撚型

老母好lag下

L1 + 3角

5角

劇本味濃

clyne防守我放心好多

邊爐咩事

希望今場開始佳尼搶返個位

有無救心 係咁震

lkk強壓懦夫二傳褔仔

其實打得唔差，但前面敗家

唔好燈住

總之唔可以比對面入到波

斬唔起

老母開始上力

世一倒掛

雖然佢向前意識弱
但防守意識太強

邊爐食左藥？ 扭波都有埋

lovren

真係見到黑人揮手拎波就想屌
但睇清楚原來基達黎

大家忍忍口呀

失分味濃

基達應該好快有黃牌

bino

0：0

有咩好忍

個倒掛唔錯啊

前面好拖泥帶水
比曬時間d人返來

Attempts 9:1 劇本

第一日黎直播po？

懦夫fifa19

屌你老母懦夫

L6 dllm
無壓力下傳失

夫呢排有自信
呢場爆梗

正常

牙古好大隻

老虎

對摩佬嘅劇本味濃

好撚ON9 隔離有個唔撚傳

佳d路數好過牙樂好多

懦夫幾時躝？

屌你老母兩隻力架都唔知踢咩

點解費sir個樣後生左

佳尼唔錯

屌哂全隊

沙拿
文尼
基達
費奴

懦夫d傳波

冇睇幾場

成隊曼聯得返個龍門見得下人

怒屌

好心佢交俾vvd唔好鳩傳

屌哂全隊垃圾利

迴光反照

MU都未出Pogba Martial mata

唔係比醫生停賽咩

收聲啦

講真 好唔過就死得啦
踢多咁多年英超

Why mo pogba

Mu半力都屌打我利

manmeeeeeee

屌哂全隊利

廢奴功架 水貨

mane

屌你老母

邊爐
文尼

1:0

Bino

死獌狗

邊爐

係靚既

轉翻叫文尼喇

Mane!!!!

fabinho

邊爐勁撚到

Mane
Fabinho Assist!!!!

反軒了

交屁！

50萬鎊同一億普(通)巴圭去左邊 ?

交屁百屌成材

oh mane mane

炒未啊屌你老母

打我地洗鬼full team

MANE!!!!!!!!!!!!!!

bino屈到

邊奴

bino今場

抵啦

交屁無黑面

文

邊爐呢D過頭波好撚屈

百屌文尼

軒可以返新特蘭

今埸邊爐代表作

比得靚撚到

試左兩三次 今次搞掂喇

終於屌到

Mane

bino靚到

入呀

邊爐交屁

叫左出黎

邊爐又然！

打架未？

軒呢啲傳左俾佳尼啦

MANE

上身

大家繼續屌

正

嘩 竟然控到

終於屌到力架入波

原諒你上場

繼續屌

文尼好波

交屁！！

一早話bino得！

Leng ar

bino第一場好波

邊奴勁撚到

狗隊簽唔到牙?

邊奴腳傳波靚撚到

一定係

交屁有波入了

早幾分鐘仲話交返件十號出黎

DDG呀拿

軒踢咁多年都俾唔到呢d波

文尼屌親都入波

文屁

如果係 就冇呢球傳波

文尼踢右沙拿踢左啦

First ass

啲為撐邊個而反邊個嘅人可以收皮

文尼淨係跑同射就夠啦

上場屌到反皮既文尼入波

！好

又燈中

Goal

神軒可以繼續最佳位置啦

頂住啊

高普學牙朗

屌曬成隊呀

神軒坐坐先

無人記得 了

邊爐今場食左春藥咁
全場都見到佢

邊盧根本好勁

羊格頭先唔係好撚威架咩

軒式手術刀都學埋

邊爐做到deep lying 中場

穿曬大細添喎

如果依球係神軒踢就四十多碼射入左

明白點解唔出軒未

bino mane

1：0好危險

法賓係慢少少，俾波幾ok

搵到神軒最佳位置

繼續百屌全隊垃圾利

唔好單單打打好wor

bino40m抵屌

bino勁撚到

利物浦勁能到...

羊格放文屁球

打下游係輕鬆啲

唔好讓返球先就得

唔好燈

殺到曼 已經值

屌曼聯仲廢撚過啲弱旅

bino呢d先叫deep lying

幾怕mane會控定慢慢妹

Hi手腳
愛美麗唔識波

領先一球很危險

講真 寧願多D咁樣出 等廢老醒覺下都好

軒

fifa式..